一人一支名過其實嘅鏡

我先：富士56 1.2 個畫質好唔好Ef 85 1.8 但價錢貴人幾倍，對焦好嘈好慢，拉風箱，冇WR，容易甩色。個散景好一般， 同Arafat 85 1.8一樣 或者更差，二線性又唔唔係控制得好，啲人話dreamy都唔知係咪收錢唱好定仲活係70年代

可唔可以示範點樣甩色

你真係唔知...？

到你share啦

我唔用垃圾鏡嘅我點會知呢